0006 請各位乘客扣好安全帶

股價將立即升空

唔信

墜落

照舊2.03息
keep 一年5厘

跌串50就信

留名等睇墜機

大手入先

信我，4月前上到60

聽日上到56.5

Fat fat

有5% 都還得神落

港燈會唔會有大影響

扣左安全袋未呀

聽日一定升

我驚會唔會跌穿50咋

連燈咁撚燈
好想聽朝就放

Game over tomorrow ggwp

直插48蚊

係咪防墜機呀

準備直插

扣好安全帶玩跳樓機

公佈前係咁家啦

12:00公佈?

係咪收市先公佈？

同舊年一樣派咁多息比佢
佢作為股東有咩驚

Easy 4月輕鬆上60

跌到仆街

55.1兩手

50ready

【電能去年錄盈利76.36億減少8.2%】電能（00006）公布截至2018年12月31日止年度業績，錄得盈利約76.36億元，按年減少約8.2%，派末期息每股2.03元。

扣好安全帶未

再跌再入

超 狗鐵米又係跌5% 米又係升

墮機啦

利申：揸緊電能

揸緊一手，睇怕都番唔到家鄉，同佢鬥長命

上落3%

預期有驚喜同預期無驚喜唔識分?
個個對港鐵張成績單無乜期望
點知佢真係無驚喜
所以升

今次我撑你啦 肥老黎

利潤減小但都派咁高息，
咪即係跌囉。

扣左幾日啦，樓主開電製未

跌多啲啦 想入貨啊

52即入

妹下妹下

樓主飛咗出去

51 蚊
希望有機會